{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044238",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "골든튤립에버용인호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 未成年者は法定代理人同伴なしでは利用できません。 朝食はレストランのジブリ(Gvely)で提供され、平日はAmerican Breakfast単品メニューが可能です。 朝食時間は午前7時から10時までで、入場締め切りは午前9時30分です。 週末及び連休期間には大人30,000ウォン、小人20,000ウォンで朝食バイキングを利用できます。 ホテル内にはGS25時という24時間営業のコンビニエンスストアとビジネスセンターがあります。 また、ルーフトップにはPH階にフィットネスセンターがあり、これは24時間営業で宿泊客専用です。 ただし、利用時には安全規則を遵守しなければならず、ホテルはこれに違反したり過失による事故および紛争に対して責任を負いません。 ホテル内にはEDIYA(イーディーヤ)カフェもあり、無料Wi-Fiを提供しています。 追加費用は現場でお支払いいただき、ベビー用品のレンタルサービスも可能です。 また、ブルートゥースオーロラ照明を有料でレンタルすることができ、1泊基準で1部屋当たり1台は無料で提供されます。 ただし、駐車スペースが非常に狭いので、公共交通機関を利用することをお勧めします。 入室のご利用に関する詳しいご案内はホテルでお受けいただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は法定代理人同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで提供されますか？",
            "answer": "朝食はレストランのジブリ(Gvely)で提供されます。"
        },
        {
            "question": "平日の朝食は何が選べますか？",
            "answer": "平日はAmerican Breakfast単品メニューが可能です。"
        },
        {
            "question": "朝食の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食時間は午前7時から10時までです。"
        },
        {
            "question": "朝食の入場締め切りは何時ですか？",
            "answer": "朝食の入場締め切りは午前9時30分です。"
        },
        {
            "question": "週末及び連休期間には朝食バイキングが利用できますか？",
            "answer": "週末及び連休期間には大人30,000ウォン、小人20,000ウォンで朝食バイキングが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内に何がありますか？",
            "answer": "ホテル内にはGS25時という24時間営業のコンビニエンスストアとビジネスセンターがあります。"
        },
        {
            "question": "ルーフトップには何がありますか？",
            "answer": "ルーフトップには24時間営業のフィットネスセンターがあります。"
        },
        {
            "question": "フィットネスセンターの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "フィットネスセンターは24時間営業で宿泊客専用です。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にカフェはありますか？",
            "answer": "ホテル内にEDIYA(イーディーヤ)カフェがあります。"
        },
        {
            "question": "カフェで何が提供されていますか？",
            "answer": "カフェでは無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "追加費用はどこで支払えますか？",
            "answer": "追加費用は現場でお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "ベビー用品のレンタルサービスは利用できますか？",
            "answer": "ベビー用品のレンタルサービスも可能です。"
        },
        {
            "question": "ブルートゥースオーロラ照明はレンタルできますか？",
            "answer": "ブルートゥースオーロラ照明は有料でレンタルすることができます。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースはありますか？",
            "answer": "駐車スペースが非常に狭いので、公共交通機関を利用することをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "入室に関する詳しいご案内はどこで受けられますか？",
            "answer": "入室のご利用に関する詳しいご案内はホテルでお受けいただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 420,
        "QA": 602
    }
}